[I/A] 魔靈召喚 SummonersWar(6)-無光暗無人權

遊戲廠商 Com2uS 出品 - 回合制戰鬥

實用網站
開Post Template

魔靈召喚資料站

魔靈召喚-手遊攻略

巴哈姆特討論區

魔靈實用表[非最新]

魔靈排行表[PvP用] - 一本大便巴打製作

lm,
保佑我中光暗原五

普90塔

咩黎

垃圾驚

過唔到普塔90

火精風舞光魅暗依風術 1-100無難度

中間刺客?正

Wtf 隻熊貓

火精光犬暗象暗伊風企鵝

無

暗象 風企 仲升緊
火格有冇需要6星?

火格唔洗咁快升住，升完風企鵝基本夠你過100

熊貓幾型呀

風企 > 暗象 > 火格 ?

想上金23，應該專注刷巨人？

抽到光舞女就上到

未抽到

打得夠快就得

明，想問下刷符應該刷咩？刷巨人？暴走免疫靠做？定刷龍十做迅捷？

暴走 NO.1

其實全部符都重要 睇你想搞pvp rta 定會戰先
pvp主打巨人
其他龍十 死十

thanks mate

求方向 想衝pvp
日日係度打巨人打到好悶
非曬命

符呢？

水瓦同水沙漠女王應該用咩符
同點入隊好?

火吸上咩符文好

暴走百暴 其他是但

竹戈
得依隊攻隊 唔識砌

你速刷唔到 金2應該ok 上金3 應該唔得
除非你防守好勁
有冇試過 火樣衰野 火上 雙丑呀 ?
高速火上打後手

雙光原5diu

痴線
YouTube有鬼佬1000抽先得2原5

記得三年前用傳說卷抽中咗第1隻5星之後，直到依家用必閃嘅傳說卷都未抽中過5星，當然用其他卷有抽中5星

好過無

暫時有水奧 水精靈之王 水龍 風奧x3 風熊貓 風神獸僧 風鳳凰 火龍騎 火極地 火海王
但唔太識點運用同砌隊

好黑仔bor 佢
不過好多人都係咁

Pvp 守試下 水精靈王 風僧 水波 風舞 嚇下人
進攻就自己配

抱抱熊

依家上6先抽，抽到無卷就算數

好似真係出光伊

一個月出一次活動 每次可以買10碎都要成10個月先抽到光伊

有排

吊鹽水之作

終於有火吸

有無巴打可以幫我睇下點解仲係唔夠龍十打 同埋新手打龍十係咪要打晒兩座塔

迅速祝福

暴走集中

迅速祝福

迅速祝福

迅速集中

同埋係咪應該換其他角好d？

用火吸隊長，水雞，暗e，光犬，水神秘女巫
除左火吸其他最好滿技
出場次序係水女巫-光犬-暗e-火吸-水雞
用速符最好+100速以上。 暴走+80 有返咁上下坦
水雞有返咁上下力水就得

龍10 debuff要55%命中

符文都幾豪華 咁我係咪繼續刷巨十

刷唔到龍10 唔刷巨10刷咩

請問風神獸僧係巨龍死十 異界三頭 爬塔N H發唔發揮到？

原來夠打龍10 只不過要直打王 打塔會輸

刷符一定要直王

主要係pvp同會戰

其實多唔多人用自動掛機 我見$18一個月好似幾J

小心被封

回鍋玩家留名

Welcome back home

新手一問 點算可以開到自己個記錄出黎

click 主塔

係咩app

冇紅掛屎忽

課啦

重課狗

零課清泉

合出嚟嗰啲除咗暗伊重有邊隻好用?
係咪隻隻都好用?

隻隻都要合,睇你早定遲合

水雞,萬能

唔係非必要咩？

講真,如果一個新手巨十,龍十,N塔,異界,公會戰 冇原5打手
我諗唔到回理由唔合

佢上次buff完技之後勁到爆
上爆率爆傷符,滿佢技,巨十1:30 min 內, 龍十2:30min 內係基本,仲要係用5星符就得
N塔仲可以用光犬破防後直王

怕左farm前置5星角覺醒嘅材料 所以無合水雞
巨龍十用其他角都可以auto
宜家係N塔吃力D 卡係90關
努力練緊風企 暗象

90好似要有隻禁補
火哈

無咩靚符文 再升下角先

光魅

呢排多左閒錢 想問下你地每個月有邊啲野一定要課

devilmon package

國際服有無香港人頻道

全部課晒佢

等課符文

$788符文包同每月第一包3000紅邊到值屌啲

852/520

畀我就課符文包,直接3粒6星傳說唔知要刷幾多紅先有,又可以加快進度,傳說卷通常出垃圾4星

玩咗咁耐都仲覺自己好廢

就係等你課

符包

same

有次課咗500幾
屌佢老味
十連抽得一隻四星

我自此就唔想俾韓國佬賺

玩咗咁耐龍十都未過到

唔明啲人咁撚多六星

玩咗幾耐？

全世界送火吸
幫你過龍十

一蚊都無俾過
當kill time玩下咋
但pvp認真唔夠果堆原五玩

岩岩課左個超越卷中左水極

原來仲有人玩

巴打你好有錢

兩年都嚟緊
斷斷續續咁玩

佢地連光暗啲原五都可以滿等滿技已經符升到爆撚哂

去到佢免疫呀無敵都俾佢加傷加死哂

係佢加之前打死佢

我打唔死
無乜水打手/ 火打手

趕走無課玩家 只淨低課金玩家 策略成功

用暗依光犬打住合
合水雞 用水刺

垃圾韓國佬

但我都努力刷古老貨幣出隻光伊

有暗伊 但水雞好難合
水夫人打打下就會死撚咗

hea玩下ok
不過無抽到某D原4,5
真係唔好諗住pvp

原4依家都好多
但好多都唔算全能型

原5得三隻

都唔算 有原五無符都係垃圾

合完先打 玩住巨人先

巨人啱啱先過咗

係咪可以棄game

原5都無幾隻係咪可以

有D垃圾原5 見到都眼冤

風龍騎算唔算

上個月開始重玩，暫時冇課一個月出一隻原五

一直覺得似符文召喚多過魔靈召喚，你有原五冇符文都冇用

全勤可唔可以俾隻原五嚟玩玩

嘥石升符文可以用哂成副身家都加唔到一次

以前我習慣衝晒上12，之後等活動，打副本出石有雙倍機率
太耐冇玩，最近先入番，唔知啲活動有冇改

有 好撚仆街
成日搞啲咩活動都其實益啲高階玩家

我都係近兩星期開始玩番，覺得原五機率高咗

利申冇課，淨係靠打競技場同公會戰儲紅石

水牛做主力啦

上個星期先抽到，覺醒材料都未刷好，符文又未執好

全部高汁原五

淨係隻光忍都夠j

勁咩？好耐之前地下城event出過

無原五又無符咪gg

宜家風溫仲有無用

最緊要打到符，砌到隊打巨十刷符文先

打左成個月每日120石 都可以1粒好樣D既符都冇

原5機率高左???

佢寫撚到明0.5%啦

光暗0.35%

番咗嚟兩個月唔夠，夾埋五十抽左右已經三隻原五：水極地，水熊貓，水牛

金2真係好難上

D人守陣癲撚到

同金1或以下果D冇得比

3隻都神寵 時運高

想要隻火範圍打手多啲，依家得隻火伊打單體

有冇人完全無視愛琳個大煩膠？無刻意幫佢打扮/刻意配坐騎之類，覺得好無謂

每次出新衫我都幫佢買

光忍都買,唔通愛琳唔買咩

食屎啦

龍十速刷 火吸水牛水南瓜火SM,剩低個位用水狗定係水忍好

打錯左 火吸水牛水南瓜水海,剩一個位用水狗/水忍定係火SM

太細粒睇都睇唔到又唔係好J,多舊魚

駁吾刀

得啦
睇到啲comment我要伐掉重練啦

咩comment

大家進度咁好

我唔想玩了

暗異界, 點打得死? 有冇陣分享下?
Leader 應該係加防好定加攻好?

見到勁人禁入去d人到睇啦
參考下打法改一改第二隻一樣得
好似玩多段當死十咁打

暗異界最難

比你參考

好易跟

手動過咗, 唔該晒
睇勁人無用架......好似樓上咁....跟條毛咩

平民組合

有無建議升咩好?
邊隻有用? 火精? 火哈格? 火格?
風格駛唔駛上6？
暫時都係勉強打到巨10
死同龍打到得7,8左右
所以啲符文好廢
隊又唔識砌
隻驚好難玩

依3條片升左咩
跟

咁我想問下我而家有嘅原4原5可唔可以取代呢啲?

佢果D都係原3原4黎wo

就係因為原3原4所以先用啲已經升咗嘅原4原5代替
唔想再重新升一隻
唔緊要啦係差隻風企抽極都無
唔該晒清

一係你升隻暗蟒
你D原5用黎打公會,PVP 的
打唔到塔

好啦咁明白晒兩位巴打
漫長嘅路

升6星又花你1頭半個月

真係呀屌
升啲原3上六真係唔捨得

睇見有熱心巴打覆人真係好感動

升返D推搭魔靈先

到底點上金一 , 有冇咩PVP防守隊推介? 次次打到千五千四RANK左右就比人打到陷家鏟
之前擺 火龍風格水海火夫人, 而家擺水火E風舞風獨角獸, 全部比人打到阿媽都唔認得

風莽要嚟過巨十值唔值得練

no

擺D火坦等人切唔到就得啦

例如火狗? 一直擺係五星無升, 無D正符比佢

火狗意思係火狗頭?

有咩好用水打手推薦

係呀

無其他火坦都可以放既

有無建議？我得唔係好多坦類型咁

火沙用速符駁佢reset風丑

水雞

想收返個亞服成品號回坑

有無巴打放？

唔清楚呢個POST俾唔俾買賣

比買唔比賣

金1-2啱唔啱

望望得唔得

Tg?

最近抽到隻風死亡騎士
可以用係邊

塔

符文配咩好

絕望

打龍十次次都死

點好

是咪有人要收AC
金一至金三
大量原五
歡迎

水武,水忍
天下第一,二打手
我大佬講既

留tg OK?

有冇 tg gp

同求

+++

++++

我火沙絕望符加得九十幾一百速左右

跪求

Dklm
百抽又冇原5

出新魔靈有冇人會玩？

幾時出

6月 未講幾時

source？？
玩呀 一齊呀

係出面睇到快波個post咋
好啊 一齊！

有無得過d魔靈過去

真係唔知

出新魔靈倒自己米?

其實新驚上年已經講緊

出個活點 舊魔靈老手可以任揀光暗原5 一隻
就大把人過檔la

一定9沖

得一隻 依家個個都3隻係手

暗牛

搵人開

你

暗牛已經係時代既眼淚

宜家抽暗牛會比人笑 好似係

真係唔知 而家有咩光暗原五勁？

光大ching都進化左幾次
暗牛冇變過

開個連登新手tg 有無人會入呢

微調姐

暗奧 又勁又有得j

又可以自劣

實有

如果同時有水瓦同暗伊
升邊隻對中期好d?

一個人開唔到呀

暗伊for sure
地下城 n 塔都有用
水瓦好後期用 甚至冇用

暗伊必備

買多部電話咪開得

光馬

困塔H88層光瓦雙火上犬，有無巴打教點破？
得圖果D魔靈

火鞭 暗象 風舞 風格 光犬

你隻水龍無符架？

合格嗎大師

本身有冇火忍?

有人開未

無，點算巴巴，好想拎光暗卷

水龍 火吸 是但夠打掛

火上光瓦落水龍做乜9

控死火上五打一點輸
驚咪落隻加防囉

多謝大家

負評不解釋

又長知識了

隻撚

辣殺驚無人玩

幾年黎斷斷續續咁玩，每次都hea玩1個月
希望今次重玩過到巨10

琴日搭車見到有個女女玩魔靈，係到刷死十，估唔到呢隻game真係有女性玩家
利申無圖

又比人見到我打機

新活動真係刷撚死人

大家想抽咩?? 定換隻惡魔怪算撚數

我想抽隻火環

10000體輕鬆過你解每日任啦

已經有雙火吸，雙水波，雙風醜，雙水海盜，風舞，火上犬，火狗頭，火羅，唔知個活動仲可以想要咩原4

水功夫 晶代

又真係無呢兩隻

孖女

水功夫好好用

唔識用

我想問下新手無課有冇得玩落去 好冇方向

有冇人知幾時出summoners war mmorpg

比我中火琴 合光派

一定係all in火孖女

一定係開圖鑑

好多巴打都零課紅區

俾個勵志故事你：
我都係零課，啱啱中原五

求名

我要火孖女，火狗頭

火環刃好似麻麻地

火風江三屬之中，環刃同旋刀女邊個屬最強？

江

符文掉率好似高左

活動第三隻已經出左火環刃女，最好係咪直接拎唔好睇埋之後果7隻？

拎惡魔怪

屌, 出撚埋啲垃圾比我, 火死騎, 何露斯, 吸 蠻王,
垃圾驚

仲有惡魔怪你揀

出左火上犬

想要水旋 抽左5次都冇

懷疑根本唔會中好野

大家目標係咩?
都係抽指定屬?

已揀惡魔怪

下隻惡魔怪升技升火牛定水奧好

目標係100塔同死10

睇你邊隻符靚邊隻用多啲
升隻風企應該夠過100
穩刷龍十出多啲暴反符先搞死十

thanks巴打 風企已經升緊

有tg gp未

伊巴

我都想入

火牛同水奧其實你都養唔起 滿技都無咩用

其實水奧有咩用 我見d技好似麻麻哋

新手求教

hold住左d惡魔怪唔知比邊個食好

定係有咩原4值得升

水武

自從有左風極之後
清毛都係幾分鐘既事

第8抽中左火環女

速刷人生

從不清毛 每星期打得30-40場 180分就夠

清走水伊對峙即死，清走火上無敵，清走水沙d盾，清走水仙 火方 風溫 水馬萬惡的免疫

係幾分鐘都懶得去打

已經乜都懶得打
就快想打塔抽完就下個月先再開GAME

你地個個齊建緊係

我ED新手要努力肝建築

打到後期D發覺人地差唔多符
人地齊建我唔齊傷害差好遠

有無公會收人
兢技場結算金一

火熊貓值唔值得合？

一般 可以合但無無咩需要滿技

打塔一流

火熊貓點打塔

打王

打b5

唔該巴打們幫小弟睇下

回坑之第一隻6星要升咩？水劍係咪刷hell 火山口首選？
升肥升到好無力，打精華都係，而家應該向邊個方向玩？
有無D原4可以食左佢？

thx!

升水魔劍 合暗伊 整巨10 隊
你跟住d挑戰黎做就得
有好多野送

火屬原5好多垃圾

而家打死10 2分半但係都算穩 咁多位巴打我應該換咩魔靈可以打快啲

風奧熊貓換水南瓜水伊 水伊隊長 唔用水伊用風醜都得 風奧打死10 打王個陣浪費回合拖時間

呢度有咩配置可以過巨10？同埋邊d一定要6星咗先用得
水鳳差一隻先齊材料

屌，垃圾驚

暗伊光犬風小仙風格加風悟空應該夠過？

水孖妹同火環

惡魔怪

有邊隻有用

惡魔？

慘

亞服 棄守公會 Xcie 招收新玩家
入會條件 有6隻6星即可

火雞世界第一

火小馬？

有翼果隻呀

想問火小馬有無用？

rta好勁

見有抽四星活動出咗隻風丑，但個三技打人都好似一啲都唔痛嘅

符文猛攻加刀刃

點練先可以切菜咁

暴機率要75上啦
暴傷150上

無神符

等收皮

姐係咩？

激怒定猛攻好?

即時pvp

無所謂 睇數值就得

想問下有冇公會收銀三~金一

有6星水炸，仲有無必要升光炸？

升埋啦 有風奧 多D選擇

無風奧

命中對3技影響大唔大 ?
我果隻得69爆率，7命中
但有時3技入面3下既其中一下會細力左好多

光炸水炸係咪都可以用黎爬塔？

可以 光炸 2技炸 3技減攻條同暈 控場一流

光炸打塔無得輸

無符係咪收得皮

應該放咩符

暴走/猛攻

有三隻風奧，多得濟如果可以比隻你就好

魔靈交易

又一個月

中左2隻水希

呢度全部我都冇，應該拎邊隻？

火羅

風派係咪係光派食？

俾

係

好慘，睇其他屬，覺得風屬廢到暈
但風派可唔可以取代風溫B5前排位置 ？

唔可以

身為原5廢到咁

比人爆acc
條友拎我3000紅石抽晒，抽左隻火沙 仲幫我上埋6星

改左pw未

改左

風派配風獨角獸加打手，公會戰勁喎

要2原5，要求高左D

風獨角配咩都勁,唔關風派事

公會戰 好用既 高速暴走
但真係唔似原5技

次次BUFF都冇佢份

利申有隻 下星期開始升佢技試下有冇勁D

我用黎配水貓 火雞

個西盾不過不失咁

3技加個免疫落去就神啦

咁遲下先升

條女個acc許願中光悟空

你有無風派

請問抽中光炸彈壞精靈有無用？光炸同水炸比邊個好用D?

光

超低進度，巨十都未過到有排執

咁你點知佢廢同龍5唔到

因為有技睇

44% 公會你都睇到 原來44%都叫廢

身為原5要靠隊長技同人比唔係廢係咩
除左隊長技佢又有邊招係原5級?
血再多無威脅都只係一舊肉

你無緊係咁講喇 咩叫靠隊長技 笑死人咩 你不如話水熊貓要靠3技 暗龍騎靠被動技 佢既技就係佢喇 我就係要佢肉 不如你教下我地公會戰出3打手等我學下野都好 btw龍5都用佢 有原5唔用不如唔好玩

問題就係風派得招隊長技見得人囉
同埋你舉個兩個例子你唔係想用風派同佢地比下話?
3隻裡面揀一隻你都識得揀啦

終於出

風派隻垃圾都有人吹奏
岩先 先拆撚晒符比第2隻用

風肉盾 大撚把
單單係隻風憎都收皮風派 又破防又挑仲識回血
唔講原5
講原4

風代理 加防BUFF 2技拉條清debuff 1代未命中
風希 3技一撚樣20%血盾 仲要有爆擊盾 4回合CD 2技回血 20% 2回合CD

望下風派 3技 回25%血25%盾 4回合 2技清DEFF 無敵1回合 3CD??
1技D 機率發動到DEBUFF都偷笑 隻野本身都冇命中

同隻原4比都唔係嬴到幾多

原5WO

有2個方法可以 令用有用

3技加免疫/清DEBUFF

咁先有原5既價值

呢家係你講緊佢靠隊長技 一個隊長都夠我打公會戰喇 你打據點都用30隻 你叻仔咪抽多幾隻水熊貓同暗龍騎 我睇唔到風派有用唔著既地方 同埋龍5點解取代唔到風溫 開2隊都唔洗落風溫 鐘意既可以落 但唔係你所講既取代唔到

風希風代仲可以用黎打原4公會戰

仲未講隻原4
水代理 望下水代3技 回血36% 有防BUFF 仲有盾
2技清人BUFF 拉攻條

風派WTF

龍5點取代 風溫呀

冇清debuff 同免疫

風溫一招3技頂風派2,3技有凸tim wo

我有無講過佢好勁先 我話緊佢唔廢 出場完全無問題 風憎勁係咪出得曬30場據點先 你不如出埋風憎rta比我睇下囉 佢係出場最好既地方就係公會同據點 配暗希一野都吸到你殘廢喇 你唔鐘意咪唔好用 比雜符佢已經夠打

風溫3技 3個效果 回血20% 免疫2回合 清DEBUFF 4CD 1技爆擊可以減速 2技打龍廢的
風派3技 2個效果 回血30%血盾30% 4CD 2技單體無敵清BUFF 1回合 3CD
1技50%機率 減攻速30% 30%暈人1回合

但風溫上陣 只要3技滿就得 升到1下就夠

風派就要 技全滿先有以上咁既CD 加埋12隻惡魔 多謝

用開風憎打RTA 有咩問題 你用風派RTA比我睇下呀

講得出既 咁你好多野都應該未見過

暗希配乜鳩都吸到人殘廢嫁啦

小妹認為
除咗光派
其他各派都係垃圾

水派改完 幾勁

光派更加係神

叻仔 希望你打得開心

風派打b5洗唔洗3分鐘

係外國網見到

下季RTA 送既SKIN 係派拉丁

game入面都有得睇

希望下次BUFF見到有風派 真心原4技能組

配你可能要

請教你果隊係點放

打和啦 Super!

B5唔洗用人玩既野唔洗我教喇 得6個位 你實識 我反而想請教你個風憎rta應該點玩 我就真係見識少

風憎用黎破防 回血 挑人 好難明

就算之後減血 加攻 影響左風憎 都至小係B排
雖然係年初排名 不過風憎風派都冇改過 睇住先

我見識小唔識放 你教我點打B5未

笑到肚痛 B排？ rta簡6隻 對面簡6隻 你教人拎隻B排出離 要簡 佢真係排到落街尾

5岩先岩 興奮到我失常

咪撚離題啦 你隻風派呢???
低排過隻風憎啦
笑到肚餓

仲有RTA簡5隻炸

教我用風派打B5 同RTA未

真心想學野點樣用 風派去打RTA同B5
求指教 我見識小 唔識野

睇字喇 係你教我用風憎rta 我洗用風派打rta? B5自動仲要人教 放係前排 你其他鐘意點放咪點放 刷左咁耐仲想人教你d咩

講到係威係勢 叫你講下點用又講唔出
感謝你提供笑話
明白晒 唔同你討論了

一句到尾 你咩區結算呀 開離見我 痴撚線b5仲要人教 日日合埋眼係咁刷喇個個 你就威喇rta都比你用埋風憎 b排都講得出口

唔係唔識打b5,係唔識用風派打姐

求其放佢上去 見有原5咪放下 你鐘意玩3 4 星唔通我叫你唔好咩 你本身堆符未夠做 放咩都死喇

On9仔 我紅三啊屌你老母

叻仔 圖呢 rta紅3？

小二，花生

前日抽到火方
應該用咩符文好

高速暴走意志

迅速意志

2速 46 上防上體隨你

用風派打b5咪同出水代理一鳩樣
係冇腳先要勉強出黎撐場
三頭龍招打前排係無視盾，仲要消buff又廢左個盾
諗下都知唔勁啦

唔好再討論風派隻垃圾啦，聽見都好頭痛

垃咩圾呀 我主力黎

我要女啊屌你老母！

想問下各位巴打點睇光功夫妞
今日抽到，睇過日本果邊都暫時話好用，但睇中國果邊就整體覺得光屬係功夫妞最垃圾果隻

揀水球?

玩具 打b5都得嘅

我最近抽到隻光炸彈都唔知可以用係邊

一係水波,一係風屬新果隻

pvp toa 會戰

請問一下 風吸血鬼對新手嚟講有無用？
活動抽到 但唔知有無用

紅一公會收人

話明 新手 梗係有la
留黎 遲d 合原5

光炸 神級 hard 塔自動靠佢

銀一妹子收唔收

有兩隻光暗原5就入得

有呀
暗伊 光派

直行轉左就搵到我地公會

認真我想入

入囉

入咗有無福利
17日大假之類

17日應該係紅日

紅一公會召人，公會戰，據點戰+++

但塔最佳20推薦未見過入20強

未見過入15強先岩

個個都有咩

睇組合架姐 風派都打得塔架

放雙暗原五AC，暗海王，暗方舟，其他原五同光暗原四請看圖，全建築物滿。

放HKD3000

另外仲有2萬7紅水晶

而家唔齊強勢原5 好難放
水熊貓

事前登錄

齊左暗原3 3寶，升晒打hard塔？

火格咩符好
暴走/迅速?
4號係用暴傷,定係防?

都唔洗用3寶

暴傷食3技

好

想玩返 唔記得綁左乜 入唔返

有冇巴打有global小號唔玩可以送贈

因工作關係好小時間打,想賣ac
邊個平台賣最方便?

Fb 交易group

個group 咩名？
有無巴打試過買賣？
流程如何？現金面交嗎？

好多時都唔係本地人買賣
用8591/PayPal

我都睇過下8591
睇到眼花都唔明個流程

剛睇左,香港用户只可買不可賣
有無巴打要?
金1,普hard100,18隻滿等原5 (未計合成同重覆)
4年手動.2千萬藍,5萬紅
有意tg傾

5萬紅
點解唔抽下 玩落去

咁多人講光炸打塔......有冇符文參考下呀?

抽到都唔夠符養佢

統塔比我就暴走囉

依家用呢隊刷巨10，1日大概炒1 2次左右

如果想加快刷巨10同爬塔，應該升邊隻做6星？

無錯，就係風丑

玩到lv.44都未合暗E 係咪好慢

50lv先係開始

至少50先完成遊戲簡介

8591
之前係果度買
連絡之後 可以PAYPAL

呢D都係一 兩千蚊
一係就唔好賣
可能遲D玩返呢

Pm

光功夫

上唔到金3 有無巴打醒隊進攻隊同防守隊比我

咁好死出光功夫妹既

但佢好似只係用到係龍5 炸WO

而水功夫妹好似仲勁D?

定係2隻齊上會有奇效?

一隻高傷一隻打條 而且光屬體質好d

放ac 金1~2
原5:
水 極地, 精靈王
火 牛x2, 龍, 方舟, 夫人, 沙漠女王
風 牛, 奧, 龍騎x2
光 龍
原5組合角,3屬原4實用角全齊, 有暗3寶, N/H塔全破
有意留TG

進攻風奧火仙人水沙風炸
防 風奧水貓火雞水波

五月開始重玩，除咗繼續刷符未諗到咩方向
另外想問：
1. 升星送彩虹怪活動係咪好耐冇出過？
2. 合光派隻光材料有冇地下城？

1是
2牛妹有

好撚憎進化活動

有野送都好呀

唔該

幾時先大update 呀

發覺刷商店通常100石（30幾次）都刷到3張神秘卷，好過就咁75石抽一次

一時時
有時200紅 都冇一張

刷商好過就咁買卷 博下神符同光暗碎都好

巴打頭先錯post

咁都知，你暗戀左我好耐？

而家其實852仲有冇人?

520

9527

gay

建議com2us buff以下幾隻魔靈：

風奧-向敵方放置一粒炸後，即時再隨機向其他敵方放多粒（即係共兩粒），再即時毀滅的命運

水精靈之王-敵方全體冷卻1回合->變2回合；死左復活向全體攻擊時附帶全體弱化防禦效果

火海王-冷卻時間更大化一個敵人改為兩個敵人；全體眩暈附帶隨樽弱化防禦或弱化攻擊或增加出現未擊中

火龍騎-反擊敵方時令敵方全體暈

火極地-自卑之手全體敵人，但改為12回合冷卻

水奧-白日夢改為敵方全體睡眠1～2回合

水龍-冰中敵方時附帶埋弱化防禦力效果

風燕-2技改為消除全體我方弱化效果及我方全體2回合反擊

風雞-3技暴擊時增加100%攻擊力

風神獸僧-2技改為同時幫兩位隊友補血80%，3技附帶眩暈效果

全部都g持 隻隻都有

有冇巴打玩國際服？

剛剛買左個暗牛開局帳 好似好脆皮咁 配咩符最好

打死人

吸血反擊

中左水沙 光晶代 好用?

上次招人反應空前熱烈，
紅一會又再加開小數位置
招人解新任+++

退左坑一個禮拜,發現搵唔到game玩又玩返魔靈

笑左

笑乜呀
就無位啦，把握機會呀

己申請 求一click 批核

迷宮boss 好難打

ok

拆符日好爽

公會咩名
亞服金1 想搵公會入

有幾多隻光暗原5

同問

有冇人放ac，想玩返

光龍騎,暗僧,暗瓦
廿多隻原五,

金1~2
原5:
水 極地, 精靈王
火 牛x2, 龍, 方舟, 夫人, 沙漠女王
風 牛, 奧, 龍騎x2
光 龍
原5組合角,3屬原4實用角全齊, 有暗3寶, N/H塔全破

GAME名: 悶蛋
要12個鍾後申請

風奧 暗奧 水炸 風炸 光炸 火丑 暗丑 其實有咩分別？

風奧放炸引爆
暗奧消buff放炸
水炸全體放炸減攻破防
風炸全體放炸+1cd
火丑 垃圾
暗丑 1全體放炸+100%反擊 每次-1cd

我都想玩反有冇人放AC..唔會收得貴..TG@frank316

呢排咁多人回歸

成長禮包1 $298買唔買得過

Game 名 ： 小抺香鯨
求有會戰打
有位的話我馬上退會加

下星期先有會戰位

我覺得可以

有冇人玩國際服

好神

咁星期日再加O唔OK

求攻隊即時rta 升上銀二
同競技場金一

有啊

rta好睇即時 火雞水貓風夫做主力

無升免疫角
升水沙定火上好

火上，水沙都無免疫

有無國際服朋友？

Here

風溫

清，咩公會

估唔到咁好守

仲有火馬呀

香港動漫電玩節有無魔靈召喚份？

風光派?

邊會有

紅三公會招人
自帶光暗原五留名申請入會

圖都無張你話你傳奇都得啦

垃圾game 冇野好討論

一早棄咗

死埋server添

咩事呀 diu

由晏就5點到而家都仲未入到

今日活動未解完

垃圾3星卷 唔要都罷

我估會全日雙經+錢+體力算

不如每人一張5星超越卷算，唔洗煩

都好 反正半年先出一隻

當肥都好

垃圾GAME
係全部人入唔到定部分人

入得game la

普塔100今日打咗十幾場都炒，除咗風丑嗰6隻6星試過唔同組合都係清唔切分身，然後就炒
Reset前應該可以升多隻上6，咁應該升火格定暗象好?

火精風格企暗伊水雞過唔到？

試咗場唔得，R1已死
其實咁配就冇人回血，應該唔會過到?

試下呢個
我啱啱試過ok

垃圾園又中光暗 光馬

好想要隻風龍

細細個就聽過臭朵園

有咩用牙清

咁三色龍你點排？大C姐

火水打pvp rta toa好多地方都用到

過到啦thx
不過張傳說中重複4星

有冇清放ac想玩返
Around $1000-2000度

金1~2
原5:
水 極地, 精靈王
火 牛x2, 龍, 方舟, 夫人, 沙漠女王
風 牛, 奧, 龍騎x2
光 龍
原5組合角,3屬原4實用角全齊, 有暗3寶, N/H塔全破
2000萬藍石 5000幾紅石

巴打放幾錢

留個tg傾 ？

可以

你留 我add你
我唔識留

H80風奧關點過

包包

得咁多，大師姐

風奧光炸水龍火上風企

無敵放水龍 風企-火上免疫cd
水龍光炸控細怪 加油
光炸轉火精都得

自動龍9好穩 不過自動龍10好易翻車
有水海盜 水妞 火哈 風瑞奇 火吸
但差隻水雞 水雞有無幫助 ？

試左十幾次都過唔到

反邊個位

主要係風奧一放炸引爆就玩完

風企火上火精控唔到風奧咩
有挑無敵免疫

聽日再試試

有水龍唔難過

大C早晨，咁你覺得我包包夠唔夠料打贏埋h100?

無光犬暗伊？

火精水龍暗伊風企風舞都夠過啦

都有，但唔穩

500內收唔收到棄帳

我之前用火吸水功夫暗伊光犬水海盜
10場炒1場左右

唔好意思咁多位巴打
我想問之前唔係一路講話魔靈會出隻新game形式係mmorpg？
我想問出左未？因為上網搵都好似唔多覺有

未出

想退坑賣ac, 走轉8591睇陣，1千-1千5都已經10幾隻原5，我記得佢game個原5卷都賣幾舊啦，自己個ac 玩左2年幾10隻原5都冇，賣出去先可能幾舊水等於1日人工sosad...

係 收ac抵過抽

火水風皮埃雷
火風炸
火美人魚
火武士
水狗頭
風刺客
風旋風武姬
水鞭
火風希
水骰

是咪大部分都係垃圾?
有邊隻值得升?

d屬錯哂 有冇其他神4，風醜火吸風舞水海果d, 好少少咪水皮火武，孖妹留，2隻先勁banghead]

好垃圾我啲嘢
原4風丑火吸囉
原5又得好少

咁上面嗰堆邊啲先係啱屬
想個邊幾隻升得過

其實龍 d 1技都好廢下。應該buff 1技變成挑釁一回合都好啊

好難喎，比較弱d既原5俾人吊極都未buff, 龍仔方舟ed有排先理啦

窮新手想買淘ac玩
邊隻5星起手好

大大們救命，打困塔 火精 水龍 火格 光犬 風企，次次都比男王一招種族滅絕技就滅團，點搞

火精 火鞭 風格 水龍 風舞
毒死右塔之後點王auto

又死ser

火羅換水龍？
水龍去到尾關其實無乜用

over 6 hours

風代點睇？

唔洗tao la 去fb 收d 2手acc 仲好la

仲未入到

火羅mvp呀
減王速減王條，有時間仲可以二技毒左右
其實好似樓上巴打咁打就ok
我覺得最緊要降王攻同速

收到wind執左

好似有D死淨種

連佢個網都上唔到

訓啦,2點先開唔洗等

source？

我同com2us有d交情

mola mola.
退款退款

高質服務

收到風一人有一張光暗超越卷

唔係搞世界賽咩 點會執

垃圾server

執LUN JOR

就黎24個鐘

入到

30 星

有無巴打登入到？

有

請問有無公會收人

百抽冇原5
唉屌

咩服呀？

正常200抽先有呀

有卷就即抽定囤卷到幾百張先抽，邊樣易中原5？

火伊點配好
要拎黎打H塔光瑞奇

用光魅禁回咪得

都係0.5% 要中點抽都中啦

仆街原來免疫忘卻
我禁左佢回佢都係吸到我d野就死

禁強化效果

火哈風舞兩隻補

有無公會收人 岩岩玩返 玩左2年 無玩兩年

我用暗鎧 禁強化 吸都無得佢吸

光傀儡有無用？

一下點通左我
即刻放隻水女巫落去
過左

有水精靈之王，有火海王，有風奧，係咪已經唔洗再特別升火伊夫？

光坦，意想不到咁大力，意想不到咁好暈。
而且大家都會有大量防%雜符，why not
btw, 據點好用。

火伊唔同用法wo

中左風派，可唔可以講幾句祝賀說話

呢隻打r5好勁

光狼人呢？

火伊擅長打水瓦,水上,暗水伊,火鳳,光流浪,光曼,龍騎,孫悟空,暗牛,瑞奇

但水瓦可以比風奧輕鬆Ko
水上可以比炸彈隊輕鬆放幾粒炸Ko
暗伊比風奧炸彈隊即時引爆Ko
水伊比水精王/火海王冷卻最大，再用風奧ko
火鳳比火海王水精王冷卻復活技，再用打手/風奧輕鬆Ko
光曼 龍騎 孫悟空 暗牛 瑞奇都輕鬆比風奧ko

諗唔到火伊仲有咩用

光狼人冇自帶免疫
而且光傀儡好似火龍騎咁鎖血
配隻補公會戰，據點戰1坦3冇難度

好慘無乜原五，原3都照用
巴打意見

正宗又大又硬
配反擊真係暈到你趴係度

幾年冇玩返返黎
但以前個acc已經唔知去咗邊

重新開咗個新手acc
抽到風環同埋水骰
係咪都係冇咩幫助

風環做住主力先囉 都無得揀

風精靈王用咩符文好

暴意

有冇香港公會收人？

請問風代理，水代理，火伊夫，火狗頭，水神獸僧邊隻最值得升？優先升邊隻好

全部都值得升
次序睇個人需要

謝

冇風舞 就升水代 有就唔洗理
水僧 冇野做先升
風代 平民野 玩防隊
火伊打rta 用多

好，感謝
咁點睇升風死騎定風上犬好？

風死騎

火代理有冇用?

打b5用

風瓦係咪得pvp有用？

公會戰神角

無火上係咪無得玩 ？

水何
可以合

配風派 ?

水何好d 如果對面有風方風馬消buff都可以100%唔會消風瓦

仲升緊暗蟒，未有能力玩pvp

抽到第2隻風溫
原先果隻3技已滿
新果隻係咪照餵食當升下1,2技 ？

升啦一二技都有用

好可憐，點解唔係出風舞

屌 抽左廿幾抽突召都唔中水妞 以前唔識玩食左之後想抽都抽唔返

燃住光妞先

破壞力差好遠

想問吓風精係咪都係衝暴率同傷好d?
定係速？

前排抽到水妞，但無符又係無用

最緊要接到速

出新怪

想問下8591 / 交易貓 賣果d老號
成日話咩綁哂身份證/手機咁

呢d買左 佢係咪隨時找回都得

係 德魯依想由爐石過界sm埋summonerswar diu

好屈架？

十日內有卷就抽方式下，各中咗兩隻疑似倉管的原五，水神獸僧同火地獄夫人，真心唔識用，有冇巴打可以短評下

係爐石就屈

兩隻神野
水僧配光沂打會戰
火夫專秒火雞

水僧光派怒反

感謝Bin c湯唯 bb

btw我唔係話用激怒反
係話光派反擊符加水僧二技係咁反好正

想問吓風精 水魔劍 風九尾同水骰仔
邊個上六星先 暫時水劍五星夠刷火山hard1 但唔太穩。。
好迷茫到底要做邊樣野先
要合暗依先？定刷到光犬神先？
但冇符文又好難有新進展

買個account最好。

水魔劍
之後合暗依

其實兩樣野可以同步

暗元素 光小惡係咪食得 ？

光小食得

暗元素pvp？

暗元素無地城所以留
玩具黎

明白

有無自已友公會

有冇巴打有國際服棄坑號賣?

最好中進度以上

有LD NAT5仲好

有無tg group

上fb搵大把

好多都ASIA

坑號賣亞服AC, 低中進度,銀2,
NORMAL 100, HARD 60, 符文一般, 返工休閒玩多。
有7原5:
水奧水海王水瓦火龍火僧風牛風方。
謝謝。

2舊水買唔買到帳

難d 有都係首刷原五帳

新手想求方向 未可以自動巨十 儲緊暗伊
有以下英靈

我想刷光卡烏格有冇話要打第幾層

未過巨十都4隻原五
百塔做目標先

師兄我應該練咩英先 同埋符文應該點配

合暗伊 升光犬神

我有以下英 求師兄指點

光犬 火精 風企...你堆原4得隻火羅對你有用

光犬火精風企同火羅上6星？

同埋想問下邊隻係火精

火精靈 你應該未合
打塔用

明白了, 係未合

師兄想問家陣我打搭, 巨十應該用咩隊同咩符文?

家陣只係AUTO巨7, 巨十都要借FD先過到:(

我家陣升緊第三隻合暗伊既魔靈

但平時打巨七以上, 同埋打搭都係亂打唔知用咩隊

我岩岩都上左光犬神6星, 技已食爆

合埋暗伊上6..
風格 小仙 光犬 暗伊 +隻打手/毒
風格同小仙唔洗上6...但要撐下血

呢堆寵用咩符文, 火龍定水龍騎做打手好

最簡單就四隻都速體體 除小仙其他都要d命中
家下升水龍騎對你無大幫助

四隻都暴走反擊？

暴走得啦 風格迅速

暴走一獨 其他隨便？

搭下集中祝福呢d都得 最緊要穩到巨十
可以合埋水鳳

多謝師兄 我先向呢個方向進發

另外想問下之前連登個公會係咪已經冇人玩：（

咩會

求其入個新手公會賺下分

汝乳

想問下有水旋刀武姬同風環刃舞女係咪冇乜用？

岩岩抽到 見到pvp勁果d人都冇乜呢兩隻野

暴走你現階段都拎唔到好符文...用迅速吧啦
小仙女用絕望

水旋配火環打乜都好勁
如果rta既話暫時得火環同暗旋係op，水旋就普通
pvp係指打電腦競技場定rta？
競技場既話而家班高手已經完全唔理，因為獎品太垃圾，睇公會戰就知，有時啲銀1-3既仲難打過紅1
rta因為係原5+光暗大戰，孖妹又易針對（ban1隻廢1半），除非季頭既限星數戰，唔係就好少見人用

多謝師兄 咁我唔洗哂資源升先

暗伊未有 借隊友都過到巨十

係呀 好似硬暴 太耐之前過唔多記得：（

火孖應該用咩符文

暴反

火精用咩符文？

絕集

thx

原來而家無得註冊新acc？

火孖打塔簡直係bug等級既存在

之前食鬼咗，依家終於可以出番隻

光伊技能

水南瓜可以返雪櫃

仲要係全隊有

龍十 隊長技會唔會係24速

咁光伊咪會係公會戰成日見

求教
hard搭第50層可以點過

h50咩黎

光方舟
2風侯
2光雪人

升唔升女王好
好似好過火哈

真係屌
萬年先中一次個許願魔靈格
又出3星

方舟終於出skin

好型

agger

目前剩係可以自動魔力7 除咗光屬以外都可以勉強自動到b7
巨人就剩係可以b5
黎緊呢個星期夠精髓應該可以合到暗奧
如果想巨10自動下面有邊幾隻應該要上6星先？ or 有價值可以升住先？
求手足解答

暗伊光犬上6

平民答案:
風格風小仙上五
暗伊上六 可以暫時做埋打手既..
刷隻光犬上六

咪又係睇背脊

光伊隊長技攻33%

中光南瓜, 但係咪無用

人馬, 方舟, 小丑都好型
忍唔住想課金

無馬仔..課左方舟

有光暗？？

,yes

辣殺

串嘴

家陣儲緊料合暗伊, 但抽黎抽去抽唔到風打手, 家陣自動巨8緊

以下係暫時抽到既魔靈

想問下邊D寵有用邊D冇用
驚投錯資源

巴打課左幾多？

一睇就知重課

幾差野到 不過抽黎抽去都冇風打手

巨十要靠人地隻暗伊先過到

想問下光暗果d邊隻有用邊隻冇

家陣淨係知巨十隊 暗伊風小風格光犬風舞

其他都唔識玩 打塔又卡住係n50

同埋有冇whatsapp group可以隨時問大家野

你符都未刷掂唔好升風爹呢類先啦
火羅剎打龍十用 升爆
拎埋暗伊 睇下過唔過到巨十

龍十應該用咩隊
火羅上六星 咁用咩符文

係咪要自動到巨十同龍十先再諗塔？

巨十先 刷得掂巨十
拎啲靚少少猛攻刀刃祝福再諗龍十
乜7符都未有 點打到塔

火羅 暴反

收到 咁我目標合左隻暗伊先 暗伊巨十係咪應該當打手？

你咁多打角 暗伊用嚟解狀態上毒就夠

孖妹啦

咁我巨十隊應該用咩？

暗伊 風環 咩旋好 重有兩隻用咩

其實暗伊有冇代替品

岩岩抽多左D野, 想問下有咩用

火猴, 風蠻王, 水代理, 暗象, 暗影子, 光影子, 暗女巫, 光魔法弓手, 火琴, 風功夫妞

光暗卷閃 暗魔法弓手 呢隻請問係咪倉管？三技似乎可以比風醜完全取代

永遠出垃圾比我

有用,但暫時唔洗升住
你而家目標係巨十>普百>龍十
其他野唔好理住..
何況你再抽新野你都無資源去升

收到, 多謝巴打

我專心緊儲料升暗伊

見到上面有巴打"媽"妹可以做巨十打手?

咁我巨十隊應該點砌

我會建議暗伊之後升風舞女..
有暗伊打巨十已經可以毒死佢而且非常穩陣
係就慢少少,但現階段你目標係"自動過到巨十"唔係"自動速刷巨十"

即係巨十個隊伍係

暗伊 風舞女 風格 風小 光上？

YES 靠毒
之後升火精靈 龍十毒塔 普百都係果幾隻
再之後先慢慢升火羅 孖女

收到 多謝師兄

媽女 我有水火風旋 應該升邊隻旋

多謝師兄 好有用

想問多樣就係平時d體點樣用最好

我家陣可以自動巨8同魔8

火德可以點玩?

百塔 有咩隊可以打羸

抽到暗樹妖 爬塔用? 好似無佢既位置

N塔定H塔..

個個都中新怪

今晚有光伊

之前miss左幾個活動

搭單問,你地H塔有咩隊

我用火精,光犬,風企,暗死神,火烙

成日爬到H塔 6X就玩完

送兩隻4星 我到而家都未合返隻水忍

光伊招搶buff好似好廢

我見外國youtube
搶唔到龍十buff
真唔真

要睇命中

有D廢,要睇命中

無視抵抗就太屈啦

除左風極光骰，隻隻都睇命中架啦......
好多仲要睇技能命中同基本命中仲有屬性相剋未擊中
光伊技能本身100命，齋睇基本命中，仲要冇屬性相剋未擊中
咁都叫廢唔好搞笑啦

即係等於玩風奧，自己命中低上唔到炸彈
唔係隻野廢，係命中有待加強

隻野打公會戰就得

點解唔直接買個AC
3X 隻原五都係千幾蚊

高等禮包抽到水極地
係咪當冇事發生好過。。。

真架 ？

係，仲會有光暗

水伊火伊升技食惡魔定自己合暗伊定公會買伊卷化算啲?
而家活動揀合暗伊會唔會好傻仔?

唔課金最快升好多隻 原5上6方法係點

如果你唔追求符文，500蚊都可以好多原五，但競技場可能會得銅2，3

心都痛 係邊買 想買隻黎玩

買完呢d acc先課金買體重抵

上fb 打魔靈召喚交易
記得面交

其實多人玩global定asia

亞洲咪多Asia

連登重有冇公會其實

我有個金1-2acc放 不過得十幾隻原5

連登個公會要有光暗原5先比入

即係新手898

有3隻光暗就可以入我地公會

千幾啦 有隻光龍 不過唔係最勁嗰批光暗

今日中左呢隻 唔知有冇作為呢

又中

有冇三隻光暗原五 唔係入唔到連登公會

光暗伊 光派

想問下各位巴打， 我終於合左隻暗伊了

想問巨十隊係咪

暗伊 風舞女 風格/風小仙 光犬 水龍騎？

唔計組合就緊係無 得光龍咋

課左六差野 一隻光暗原五都冇

好難中架光暗 有啲光暗原3原4都好實用

100抽只係得1隻5星風僧
9隻4星

算好 對上三百抽一隻五星都無
150抽1次 隔左一個月抽多150 都係無

睇黎巴打課得多

唔洗課黎抽 拎黎打符好過
我無課過都中左9成3屬原五

即使魔靈很弱小 只要有好符文就能敢於挑戰

無課呀 打齊pvp 公會戰 百塔 好快就夠

尋日三抽兩原五
應該用盡今年既運

唔好聽d連登仔鳩up... 3光暗原5 ac 金一以上起碼要5000 hkd
人地講原5 多數係唔計合到出黎果幾隻

我自己個AC 就金2 光牛暗僧 果陣買3000蚊（半年前買入）

公會搵個活躍既香港人公會就得，唔洗一定連登公會既

正解

咩屬

用六差野就拎黎買我隻AC啦
三光暗+廿幾三十隻原五

兩隻都火
見評論好似唔勁
求教學

利申:玩左差不多一年
浪費左好多時間升六星無刷符
卡緊困塔5x層
巨十同龍十可自動
死十要手打

火精王入倉先
火龍做主力 打塔一流

收到

打塔用緊L火精 火神秘 風企 光犬神 暗伊夫

全滿技

火龍升滿技換火神秘？

我果隻 最基本絕刃
玩暴走 體力命中都得

速傷攻？咁我刷巨十先

趁有活動消石刷先

你做到咁上下數值就得 攻傷攻接到速都無所謂

冇百暴 感覺上冇咁完美

係 無符做唔到

咁一齊刷巨十啦

自己個公會打到灰

每日得13個人簽到
據點又唔打
今日結算仲要係銅

（仲要係入面我有兩個50lv小號 ）

好想走
但又驚入唔返中下游公會
入太勁既公會又唔夠人打
會拎少好多野

平時pvp咩結算

銀二

搵d多人活躍既公會 唔好晒時間

收到

有冇咩介紹呀巴打：（想入公會吹下水問下野

金1係指rta定ai pvp先
2樣差好遠喎

但我個公會應該冇得比你打公會戰據點戰果d 因為d人個個都cls
你唔介意冇得打既 可以拉你入黎

係個人賣比我果陣pvp 係紅一
rta 係金三

依家pvp 唔爆毛就穩金2
rta 我唔識玩 銀2

或者你可以先留tg

`

已留：（

有無全球服add fd
一齊玩 一齊R5

過唔到R5

請問有火環 水環 火旋 風旋，咩配搭係最佳？適合係咩地方？

死十

係咪有巴打無公會？台灣人多嘅公會啱唔啱？
無極聖殿 會戰結算銀三 金一咁上下
6分制 會打會戰就得 據點迷宮自己盡力
有意自己搵下個公會睇

D AI係打競技場真係特別弱智
輔助唔開強化技 反而走去用普攻打人
搞到冇左先手輸左

而家150紅鑽就買到100粒素材
買黎整符文會唔會好過刷關?

唔會

其實依家買ac 有冇危險？ 想買個ac重返魔靈

8591/fb grp/同我買

有咩要求呀
好多巴打放

仲留意緊 湯唯巴係咪仲玩緊暗瓦ac?

係呀
讓比你玩

蘭斯巴有無tg

掛機會比人鎖？

亞服 紅一公會招人 結算有金一 up
應該夠做

各？

青

光暗公會招人

無光暗銀區收唔收呀

請問 水皮 風偷呢家仲有冇人用

無乜 不過打四星據點戰可以用黎玩下

水皮buff完多人用左 打龍十都ok

好 thx 巴打 咁我上佢6星先
想升風偷 因為抽唔到風joker
升佢黎想加快打巨十

收全球服ACC 有意留TG

5舊至一千收到咩進度acc

金1-2 光龍有無興趣

賣左個紅三帳號 棄坑左1年
今日心血來潮想收返個帳號玩

無光暗原5都得

原5:
水 極地, 精靈王, 龍騎
火 牛x2, 龍, 方舟, 夫人, 沙漠女王, 精靈王
風 牛, 奧, 龍騎x2
光 龍
原5組合角, 滿技水變異, 3屬原4實用角全齊, 有暗3寶, N/H塔全破
有興趣留tg

收我個

水南瓜地下城好難打

當困塔打?

水龍騎加免疫

破防 秒佢

點秒 打四隻算, 9,10 放棄

新手求公會
SERVER: ASIA
名: Daddy重炮

有心玩, 每個月有課金, 銀三結算

我都有興趣玩返 兩年無玩 想收個AC
有咩好介紹

又係我出現嘅時候

100蚊ok?

150囉

係咪唔歡迎新手

有冇巴打可以係game入面可以比我加下好友

入左先算

係咪會收? 咁我家陣申請先

岩岩QUIT左個公會, 今晚1030 APPLY, 唔該哂

已申請

有無光暗原五

暗伊光派ok?

棄左2年 想問下如果想玩番 而家要升咩先

lm

300蚊HKD 收到咩AC

目前巨十 龍十都算穩
目標死十

求指引升咩上六星好

死十隊全部係要求多打點, 你現有得火環旋勉強用得
首先火哈必上6, 我自己就有練火熊貓 (副補+拆盾+破防+緩)
最後一隻練打手, 睇你有咩都得 (多數人配水妞)

過到n100未
死10 唔洗急 唔打rta 死10符冇咩用
升暗象 合火精

新手劉明

過到了n100了
咁我目標應潮H100嗎？
謝指教

朝

想問光牛有冇用?

食啦

我冇呀 純粹好奇想知道
睇youtube見人用好勁

最小都去到h70 la 打惡魔怪
之後就練速刷 龍10

有冇公會收人

國際服
暗色墮天使

亞服

火精 暗象 火格/暗巨蟒 風企鵝 水術士
呢隊打hard 可以嗎？

收全球SER ACC
有意留TG

無回血？

有無人可以指點下
而家唔知做咩好 暫時都係日日刷緊巨十

暗象回血 需要入多隻嗎？

香港有冇tg or line群

公會點數有冇話買咩抵?
傳說符文彩虹怪伊碎定傳說碎?

RTA 同公會戰幾好用
RTA半控半打手
公會戰 我以前最鍾意配光魔劍同光術
專呃防守分

努力刷緊符文 結算先得銀二
我未抽到光術。。

努力啦 我已經棄左 玩到無曬目標

日日做重復嘅野，返工咩

過n塔

我去到60就停左了

目標過百

回鍋唔買AC係咪無得跟

係 ⋯ 由頭玩 你玩5年都未必夠個1000蚊acc打

new post